尋男裝品牌

成日行過d 細既 男裝鋪都見到有喱個牌子

但上網 淘寶 又揾唔到

唔知有冇巴打 知道，可以平d係網上買呢？

見佢既質地同款式都幾好
價錢又合理

但想揾多d款